券商開始用矛招，唔比人買貨，咁搞GME會頂唔到

唔比人入貨托市，變相比機會大戶沽番落去平倉。